雞翼全部都係雞翼

食屎？

同路人ching

巴打識玩

咁岩都係冰水同可樂

你兩個坐埋一齊就用把口講嘢喇屌
當呢到fb？

咁岩姐咁岩姐 嘿嘿

啥？